勇武已經升左級，和里非都係時侯跟住升級?

靜晒既 係咪去左睇無線劇

升級左咪變勇武

我身邊有啲和理跟唔上，退咗級

應該係我地要對勇武同和理非既定義要升級
勇武＝打狗擋tg擋子彈放魔法
和理非＝生產魔法起路障放火拆舖拆鐵